一人一個你讀錯好耐既英文字

item --> eat them

Almond 讀左做 L文

小學畢業未

Lounge

literally

agree

delivery

R撚哂頭

Air-conditioner

southern
suite

我個Prof right 讀左why

tangent theta變左天津fighter

admirable

receipt

concern

Mediocre

lag

purchase讀左做purchase

Lingerie

Horizon

識好多人讀lady gaga 個gaga係一樣音
即係變左lady家家
請左好多次係家架
但係都要讀家家

ariana grande成日畀人讀錯arena grand-爹
應該係grant-地

tomato

Pizza

ToNick

Buffet讀左鋪飛

Latte

Vegetable
Vegetarian

super me

lego

Cool讀Cold
Cold讀Cool
World讀Road
Road讀World

Literature

Name
Lam Lam Lam Lam

mentor for sure

chaos

「埃氹」都可以讀錯抵你比人笑

Prof讀zero做遮爐 仲要唔止一個

Ariana grenade

lounge
encore
entrepreneurship
sword
initiatives

skype

日本人？

fuck

salmon係真係讀三文

enjoy

Handsome boy=多手仔

No. Free

peter讀左戇鳩

Mature 當左nature 個ture

all同L 都得

笑左
但大陸prof/TA真係咁讀

Pret A Magner 讀咗做prep a manager

Lag

All 同 ㄚ先啱
L係唔啱

Benedict Cumberbatch>> Bacondick pumpkinpatch

Throw, threshold個th

升中1未

Perseverance

睇錯以為串錯好耐

infamous

Coffee 讀錯 call fe,應該讀call hee

日文？

沙文應該貼切啲

呢堆字聽人讀錯讀得多
唔知自己有冇錯過
Above 變成About+ v音
Acc開頭嘅字冇發/k/音 -> 分唔到Access/Assess
Chaos
Climb, Debt, doubt冇b音
Creature
Deaf/Death/Depth ->唔識讀th同無視p
Demonstrate唔係釘亡strate
Effort 冇讀schwa輕聲
Exactly
Exhibit唔讀h音
Extraordinary a唔發音
Imagine 唔係emergent
Live/ Leave 長短音唔識分
Lead (v./n.)
Measure -> Voiced "s"
Mechanism／Organism ->Stress喺前面
Methane
Music /MJU-zik/
Presentation
Posture
Section/ Session 又係唔識讀k音
Shadow唔係sherdow
Surface 冇讀schwa輕聲
Sugar
Tap/ Tape
Today 冇讀schwa輕聲
Victim
Water/Walter

我屌你老母啊

Manchester
命chester

Reading (地名)
Re ding

lieutenant

hoodie

分分鐘幼稚園都未畢業

Aisle

Demend
Demand

china

Suite